\chapter{Identificação de Subsistemas}
\label{sec-subsistemas}
\vspace{-1cm}

Para atender aos requisitos elencados na Seção~\ref{sec-requisitos} e a fim de facilitar o gerenciamento do projeto, o sistema foi estruturado em 3 subsistemas: ProjectManagement, SalesManagement e UserManagement. 

A Figura~\ref{fig-subsistemas} ilustra os subsistemas e suas interdependências, enquanto a Tabela~\ref{tbl-subsistemas} apresenta uma breve descrição de cada subsistema identificado.

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[width=.5\textwidth]{figuras/fig-subsistemas.png}
	\caption{Diagrama de Pacotes e os Subsistemas Identificados.}
	\label{fig-subsistemas}
\end{figure} 


% Tabela de subsistemas.
\begin{longtable}{|p{4cm}|p{11cm}|}
	\caption{Subsistemas identificados e suas interdependências.}
	\label{tbl-subsistemas} \\\hline 
	
	% Cabeçalho e repetição do mesmo em cada nova página. Manter como está.
	\rowcolor{lightgray}
	\textbf{Subsistema} & \textbf{Descrição} \\\hline		
	\endfirsthead
	\hline
	\rowcolor{lightgray}
	\textbf{Subsistema} & \textbf{Descrição} \\\hline		
	\endhead
	
	% Especificar os subsistemas abaixo, substituindo os exemplos.
	SalesManagement & Subsistema responsável pelas funcionalidades relacionadas ao cadastramento, alteração, visualização e gestão de vendas. \\\hline
	
	ProjectManagement & Subsistema responsável pelas funcionalidades relacionadas ao cadastramento, alteração, visualização e gestão de projetos. \\\hline
	
	UserManagement & Subsistema responsável pelo gerenciamento e autenticação de usuários no sistema. \\\hline
\end{longtable}

